Figure out the appropriate SQL commands to find out the following, and keep track of them in the file called sql_commands.txt

Q) All columns for all players from the New York Knicks (NYK)
A) select * from players where team like 'NYK';

Q) All columns for all players from the Indiana Packers (IND) who are under 26 years old
A) select * from players where age < 26;

Q) All columns for all players, ordered from least points scored to most points scored
A) SELECT * from players ORDER BY points;

Q) Name and Points per game (points/games), for the players with the top 20 points per game
A) select name, points from players order by points desc limit 20;

Q) The average age for all players
A) SELECT AVG(age) FROM players;

Q) The average age for all players on the Oklahoma City Thunder (OKC)
A) SELECT AVG(age) FROM players where team like 'OKC';

Q) The average age for all players who played more than 40 games
A) SELECT AVG(age) FROM players where games > 40;

Q) The team and total points scored from all players on that team (team points), ordered from most team points to least
A) SELECT team, sum(points) as totalPoint FROM players group by team order by totalPoint;

###Bonus
Q) Age and the average points per game for that age, ordered from youngest to oldest
A) SELECT age, AVG(points) FROM players group by age;

Q) Team and the the number of players who score above 12 points per game on that team, ordered from most to least
A) SELECT team, count(name)as cname FROM players where points >12 group by team order by cname desc;
